林鄭用玉石俱焚係咪重覺得自己係玉

同歸於盡有同樣意思，根本到宜家都係覺得自己高人一等

[repost]香港點算？

快啲推到個個都識呢招！
成日見到啲車撞啲小朋友，又咩都做唔到，好撚嬲😢😢

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

擺明係自己一手一腳搞出嚟, 依家將個球射畀示威人仕

我相信佢守身如玉
法官大人，你屌埋我果份